謝拉特首奪聯賽冠軍瘋狂慶祝區

些狗連燈地聯都贏唔到

ranger!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

球壇上最中意既兩位人物
何wayne
謝拉特

呢條無料垃圾乞衣，幾撚時收皮

見到何wayne睇錯柒壇

返黎頂高普了

些狗廢到